18區開花！根本18區抽調兵力先可以咁重兵圍Poly！

呢家唔開花等咩！？
Set好RB！
為黎明行動2.0做好凖備！
解救Poly手足！
落街做嘢！

Bump

Tui

推

1/10 推

2/10 推

3/10 推

4/10 推

5/10 推

6/10 推

7/10 推

8/10 推

9/10 推

救人呀

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴